玩厭左淺色頭髮想染返深色 但上唔到色

兩個月前漂左頭
一嚟就染左藍綠
之後再染過紫啊粉紅咁
但甩哂色之後都會變到綠綠地色
然後我覺得金綠色好核突
買左盒灰啡色泡泡染
染完完全冇變過
之後我又去左買卡樂芙啡色染
得啲好金嘅頭髮變左啡啡地
啲綠色都係 冇 變 過 ！
所以我而家個頭係又金又淺啡又綠！！！！
但我真係好想染返深啡
有冇咩牌子可以cum到我而家呢個頭

樓豬mk妹 confirmed

美源髮彩

去salon

剷青

染閪毛

兩個月內染咁多次

影張相黎睇下先啦

剪晒佢啦 啲頭髮都爛晒留黎做咩

剃哂佢，生返啲黑髮出嚟 夠哂深色

其實都唔係咁樣衰既 仲好似幾特別添

用美元發財

美源髮彩有冇啡色

我驚比髮型師屌我玩到啲頭髮咁爛

漂完之後一直都係染嗰啲顏色焗油

我漂全頭喎Ching

柒頭染頭越染越柒

但係染乜彩色最後都會甩做綠色喎

啱 我都想我冇漂過頭

用帶有紅色嘅染髮劑啦

有，但都好深色。但你漂過所以洗洗下就會甩梗啲。同你啲頭髮傷曬所以keep唔到色，最好就剪剪髮尾爛既頭髮。同用椰子油焗油。

一路剪一段仔慢慢等佢生返啲黑髮出嚟，冇嫁啦你啲頭髮爛哂我都有個FD之前染到咁，用咗成年先剪哂舊啲頭髮變返全黑短髮

會唔會染出嚟好紅 因為我個頭都幾淺色下

已經剪左
椰子油係咪超市嗰啲

就嚟秋天好想轉做深色頭髮